有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

今日遮打有周同學嘅祈禱會...
但我而家先知...
有無港島嘅手足可以幫手去陪下梓樂...
我真係去唔切...

1900 遮打花園沉痛懷念周梓樂兄弟祈禱會 -- 朱耀明牧師 夏志誠輔理主教 主禮